噚晚阿根庭個陣係邊個擺？

光頭佬定球員自己商量

光頭佬完場即走

唔會係美斯
佢擺點會冇牙路

贏左就梅西擺
輸左就教練排

正選 球王
後備 光頭

出meza肯定係教練落order